(人生必有)自由世界地圖-少數人類努力爭取的成果

其實呢個世界只有少數地方有文化-財務-政治自由，因為大部分人都唔努力，只有少數人嘗試及堅持，成為少數可繼續生活非掙扎求存的自由人

努力填滿藍色不造人間地獄係每個人的當然使命

同樣地，喺佢哋立場自由民主先係異類
籠中鳥以為自由飛翔是一種病

改變他人困難，改變自己容易

引入自由以身作則不八掛是非 好處自來加強說服力

但你想填滿就要改變他人

先改變自己，做啲野出黎比人睇，就算冇得益都比人知唔會蝕，自然有人做

一堅持每一天革除身邊的問題
二民間做得越好
三公權越來越縮
四更快成人間天堂不必再移民

1
(趕走外資)一人一簽聯署鬧外資如IKEA叫佢收回代理權 等香港的中国人共享大灣區只能用國貨支持政府

2
(新戰線)齊做登報師眾籌係蘋果登文宣/國際線新聞 黎智英可以搞個網上小額登廣告系統，每周將投稿放上網，支持者比錢投票，一周後用集資的錢登最多人選的文宣

3支持政府制裁反中團體 唔比政府生意佢做
政府唔租美資樓 唔用美國貨 唔用美國錢 唔用美資銀行

4建立儲蓄互助社(遮仔會)統治地球 、離岸、定期派息、半銀行功能(可借錢比人)

5訂閱良心傳媒

一堅持每一天革除身邊的問題
二民間做得越好
三公權越來越縮
四更快成人間天堂不必再移民

1
(趕走外資)一人一簽聯署鬧外資如IKEA叫佢收回代理權 等香港的中国人共享大灣區只能用國貨支持政府

2
(新戰線)齊做登報師眾籌係蘋果登文宣/國際線新聞 黎智英可以搞個網上小額登廣告系統，每周將投稿放上網，支持者比錢投票，一周後用集資的錢登最多人選的文宣
撐蘋果儂牆

3支持政府制裁反中團體 唔比政府生意佢做
政府唔租美資樓 唔用美國貨 唔用美國錢 唔用美資銀行

4建立儲蓄互助社(遮仔會)統治地球 、離岸、定期派息、半銀行功能(可借錢比人)

5訂閱良心傳媒